[喇叭] a3x 定 sc203 ？

電腦用 會直出
或者有無介紹？ $4k 左右
Bass有就得 無咩要求

如本身有平衡DAC就A3X
乜就無就sc203

有無Dac係咪差好遠？
通常都無得試 balanced dac一直諗緊買唔買埋
一黎又要搵多個位
我自己有對jbl 305 都無balanced dac 直推 嫌bass太勁

如無DAC又不想折騰,建議sc203
balanced理論訊號較好,但以細喇叭來說分別未必咁大

而sc203相對a3x多了usb及光纖,對不想折騰嘅人來說就較好

咁有DAC既情況下 iLoud MTM好定A3X?

如果Dac有平衡輸出就緊係買A3X

老棍兄 如果平d
2000-3000蚊一對
有乜好介紹？ 有dac

無玩開$2千~3千元一對嘅音箱
所以幫唔到你
建議你可以係呢度睇下